child登仔一面話本土，一面用淘寶，睇tvb大陸劇，迷大陸星，用大陸字/潮文

笑𨶙死人

日日睇抖音

好多女 一定要睇大陸版

噉我咪唔係child登仔
好想做child登仔 或者child登廢老

睇TVB 就 睇TVB
睇大陸劇 就 睇大陸劇
咩叫 睇TVB大陸劇

你要避禕既話，批評果陣就米引用TVB

潛行唔係大陸劇，好多人推喎